(遍地開花)monash出現連儂牆及反送中集會&搞事支那人起底

手足好波 同時有幾隻大陸仔搞事 呢個post會慢慢起底 歡迎參軍撚 捐血撚全面進場

第一隻支那豬
Alex 張天宇
Caulfield 校區

Fact checked from me
一手料

器官捐贈

第二隻[membe][/member]
圖一左一
吳昊陽 lawrence
潮汕人
Caulfield 校區

推

手足幫下手推

支那人無一個是無辜的

又要參軍

push

第三隻圖一中
Aric趙神奇
青島人

推到解放軍見到

輕輕一推

佢地咁愛國，應該好想參軍

Push

個位巴絲問下有冇識呢兩個人嘅 佢地都有份

一睇佢地個樣就佑係虔誠嘅伊斯蘭教徒啦

幫佢地宣揚下佢地成家人既法輪功有幾勁

Push push

圖二條女

器官捐贈 好似要大陸ID

發配邊疆確認

支那與狗,不可放過

交上粉蛆未？

要參軍了

呢條友香港身分證都攞埋

各位 如果有佢地中國手機/QQ號碼請連絡我 可以係出身分證

光復澳洲

pish

Melbourne Uni 人表示都想參加，會唔會有多次
同埋點解Melbourne Uni 冇人搞，係咪已經淪陷咗

有呀！聯絡返VHKTSA: